---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19301"
date: "2014-07-29T18:07:48"
uploadBy:
- "majus"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Genau weil die Bank so MARODE ist, musste ich der ja diesen BIC geben. 

Ein Video gibts übrigens gleich hier, das veranschaulicht die Funktion des Geräts...